【堅定流】真係有機取消共狗綠卡？！

我睇左幾次呢個白官聯署，
都係叫人「支持取消共狗官員同其家人綠卡」。

但點知，岩岩突然收到

有人開始放流料，
話呢個聯署係伏，係支持送中！
咁緊張專登放流料？？！！
姐係真係有機會可以Cancel佢張綠卡啦？！

各位英文好既巴絲可唔可以入去Confirm下

呢個聯署係：
正評「支持取消共狗官員同其家人綠卡」
負評「支持送中」

屌 乜撚野陷阱 自己睇下標題都知啦

就係想fake 9啲英文唔好既人
同唔自己fact check既人